藍藍車狗捐進了狗洞

未？

Weak

屎忽軌